其實毒𨶙唔係唔想變。。。係已經變唔到

想試下同人傾計
哈
又唔知有咩好傾
最後就繼續收埋自己
因為真係改唔到

我刀系

我喺

唯有上來9up先可以做自己

唉
唔知點走好

第一次認同你隻臭雞

因為我都係毒𨶙

對人都係9up講下笑咪係

呢個真

脫左節

一諗到以後都咁就好驚

活著就滿足了

唔好呀清
試下改啦

人前人後 一個人 一班人係有兩種性格
講又唔係代表你行為都係咁